乜撚野都整個app

間間餐廳都一個app
銀行又一堆app
撘車又一堆app
商場又一堆app
公司 學校 乜撚野都幾個app

白撚痴

無人叫你download

秒

秒你老母 唔裝又無折 打電話唔比book台要用app
銀行D網log in唔到又要app

book間餐廳都用電話
login銀行又用電話
撘車又要用電話check
行商場又要用電話
睇公司 學校 乜撚野都要用電話check

白撚痴

16g?

原來唔係覺得煩，係冇位

你可以唔要折
可以book其他接受打電話既
銀行不嬲可以用web版

個app 如果無特色，又無實際用途的話，咪拿拿聲洗左佢，費事嘥memory

淘寶app 點樣白底轉黑底

64 轉128幾錢